有無人原諒咗liy同siufa

見佢地喺內哄post度痛改前非 我已經原諒咗佢地了 頂多我以後都開少啲on9 post得閒食吓黃店（好食嘅）同唱願榮光（好聽版） 有時唔夠錢先食吓m記同睇深黃愛回家就算

樓主五毛
勿回

我依家深黃 siufa再出發

真係弱智

改過都唔得 王維基做過政協都可以原諒啦

自己原諒自己 好能勁
樓主係咪識自含㗎

弱智仔

我依家真黃 仲割唔割

要人地原諒自己首先要自己原諒自己

我唔洗班傻鳩原諒

李 + x 都再出發聯盟啦

秒

要畫面好睇啲佢地先接受到 小朋友係要氹吓

我再出發了 依家我只睇愛回家 同 東張西望（深黃）
美心同m記由聽日開始要戒
頂多等到遲吓飛虎上咗先唔再睇tvb

咁嗆口 cctai嗰啲手足黎㗎 尊重番少少好無

我比人撚化咗了 我決定同大家一齊食爆黃店 最少一日一餐先夠錢比佢地交租比紅資大財團同交稅比政府

樓主睇得好撚透心痛樓主

關你咩事

名都要抄 無主見？

吹撚大咗 只係跳出泛登講返個事實出嚟

冇吹大
我深同感受

無嬲過佢地

你地心水清姐